
                      Esta pelicula me ha gustado porque aunque a veces resulta excesivamente plana, es divertida. Se trata de una comedia que satiriza los contenidos en los medios de comunicación con un cierto parecido a â€œEl diablo viste de Pradaâ€, película con la que comparte muchas similitudes, lo cual no es una coincidencia, ya que ambas han sido escritas por Aline Brosh McKenna. El elemento más destacables del filme es su reparto que se encuentra encabezado por Rachel McAdams que tiene que medirse con dos actores de peso como Harrison Ford y Diane Keaton y prácticamente sale como la ganadora de la contienda. Harrison Ford - para mi- realiza su mejor papel en bastantes años, además tiene una gran "química" con Diane Keaton, y los mejor del film son los mordientes diálogos que mantienen entre ellos. La película se encuentra magníficamente sustentada por todos sus actores, que le dan dinamismo y fuerza. Una comedia en todo momento entretenida.
        
            